[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

係咪連登股神??

白卡界嚟講都算出名

D7PC ar

有冇人識佢，係咪財經台猛人？

依家扮連燈名人會有蝦條

出名無人識？

只係識媽咪麵

會唔會係你哋太孤陋寡聞？

佢話自己好出名，財經台竟然無人識佢？

Hi 3zero巴
唔識佢喎

扮老納先有

唔識

扮老衲食到好多女
真老衲得共享女人屌

喂好似無人識你喎

兩個小學生咁嘈交 嘈唔贏就搵老師
不過條友扮大袋就真係柒嘅

幾時扮大袋，波神信眾區沒落咗啦

WA PC 都冇人識？

牙俊

kaaa少

好耐冇見

four jai係咪退隱

發左，完左中國夢，做左外國人

清賣邁我就識

未過前都發咗，又係nz?

他鄉遇故支，唔好迫人同你吹水ok？R水吹

喂無人識你喎，痴老母住嘅大袋仔

原來波台狗，唔怪之得 無個正常
痴老母住看透世事

波台

我仲出名

D7PC

乜水？

唔好開分身自問自答啦
唔撚識你wo

出名走住黎屌?
見過你幾次做喪家狗咁敗退

我出名CD rom

真

純粹好奇 連登出名又點？

可能同鐘生林生一樣
遲下搞擂台戰

PC

PC 呀....

7 sok

Wa diu
Park Ching steal a life

你開post咪去支持下law

仲未還錢

D7PCGPG
refund ar

賠錢呀d7pc

網上騙案周不時發生，乜阿生你咁唔好彩

由迴避變左因唔還錢而自豪

老點科仔

要召喚4C

kaaa少話佢完咗中國夢啦

D7PCISPTISG

行得晒當你贏

D7PC!

大家都上曬岸....日日jer jer 聲食和牛...
大家都唔再上黎....

俾得起加20蚊姐

我都由學生變左廢老

我都係呢幾個月先login返消閒下

論廢老都唔及畫呢張圖既人，用小畫家畫

PC refund 就撐你

地盤中左停工牙

識人地盤R袋，我剩返星期六

Diu 保羅

還錢呀...由高登追數追到黎連登 我個仔都讀小學啦dls

個list都唔見埋

未見過

連我都聽過D7PC

我都結左婚幾年，條數真係追左好耐

會頭four ching都走埋無架啦仲諗

佢無走呀

曼聯名宿，識

kaaa少話做咗外國人

係呀，推右走左果個嘛

重有幾多個重做本地人丫....

I HAVE A DREAM

wo

變左幫條白痴aa狗推post

TLA....你退休未呀

唔少人上水

Kaaa少做左外國人咋

乜撚嘢波台波神信眾關波台咩事

係果邊讀完書仲邊會返過黎呀

關波台乜撚嘢事呀屌你老母 你老母做雞唔識得教你

sor 9 lai

76 BAN
再嘈叫老野打俾你問WIFI

變左廟區團圓區

who?

仍好嗎 重會每天D7個PC嗎?

long time no see!

同學會

波台狗

索巴我已經移民離開左元朗, 重有冇機會跟你搵食

循例D7PC

呢個post好多人識佢wo,樓主係咪柒左呀?
利申：唔識

8j,long time no c

PC唔好再走數啦！

打羸4c再傾

大傻瓜 沒再賠錢也許很 勞氣吧

d7pc

PC慘被標籤波台狗

摩狗呀....最後去左咩國家威呀...

教多年賣埋kane就夠鐘拎違約金返去教國家隊啦

財經台好出名，原來幾條友圍埋R水吹

文盲？
可能仲有人記得我＝好出名
扭曲字面唔緊要，但曲解成個意思

大部分人識你老鼠咩 戇鳩仔痴老母住我就知

扮面仔想臨死前屌下女

唔知可以屌到幾多女？

你理西條柒頭啦
佢就真係出名on9呀

開post打算奚落我，點知變咗俾機會大家寒暄

wa you up water

呢句真

你班友應該無咗張list係手

原來大家still alive

好多人話你戇鳩仔白卡佬喎唔撚識你喎

有無換老細

u also steal alive

走左10世，你最尾有冇開茶記

大家結左緍生左仔未

無，完全唔好做

正式做淫醫未

冇做啦

真，不過好事黎

咁有乜搞

咁當無數 ok?

轉做咩

淨係識鳩硬,吉sir,過街老鼠屈機男,財巴,大山貓

呀仲有塵巴,都變左過街老鼠了

Nd7pcgpgdnl7d

退休

串到

同老婆係邊嘆世界....

完全冇

仲係香港

ka少肯撚定3k all in左btc唔撚洗do

原本已經唔撚洗do...呢家富者愈富

55
you dayday日威白子屌唔同女又點計

我2 萬果時先買

串撚到

係咪 講 輸左我賠果個

好老尷......

D7PC LA

wa 好耐冇見

YES...MUST D7PC...

仲未refund

PC REFUND AR

想跟呢度d ching 搵食

我就叫神仙b

你食女

3000 呀

食呢度D CHING仲好啦
未富則貴

FOUR JAI AR.......

GAY

話說廟區又出PC又出DB!......都算人才輩出...
btw,屎神

I bank lap....

財經台名人
媽咪麵
呂布
沒事兒
愛康健
格爾

呢度仲齊人過廟區....

refund ar LLM

負油價一戰

all oxy

廟區CHINGS STILL ALIVE

邊位

苦清hi
BC here

All cls...

REFUND AR POK GUY

不容許外國勢力說三道四

DLLM AR

熟悉既FOUR JAI返黎啦

refund ar diu

今日你要識多個喇ok？